新一年有咩想要喺呢個post講低,祝大家要乜有乜

我先
揀到心水major
過3爆4
身體健康
快啲有女朋友

小數後一個位?
ching你唔健全咩?

我要快樂唔寂莫